12:50由狗屋上旅遊巴

平時唔見狗會持槍上車
今次城班都有哂架生上車